## Iniciar o projeto

1) instalar o create-react-app - npm install -g create-react-app
2) clonar o projeto
3) npm install na raíz para baixar as dependências
4) npm start para iniciar o projeto na porta 3000


